notebook推介一問

呢排想買部notebook做ppt 功課
有冇咩牌子或型號推薦？
暫時冇想要定個價錢要幾多之內
因為會做分期
thx

Zenbook

Dell for sure